如果動物識講嘢同你溝通你仲會唔會食佢？

講緊豬牛個啲

會屌左佢

咁重口味？！

獸交：根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

你有咩機會見到活生生嘅豬牛？
一塊肉同你嘅溝通只有味道,口感同撕咬

咁平時都會去下農場動物園海洋公園依啲掛？

平時...十年先去一次

貓狗我覺得會幾正，但如果豬牛個啲識講野又覺得好怪

咁我唔會食企鵝 犀牛 貓科 鱷魚既

唔會，點食得落呀

姐係唔可以戴套？

如果你養哥隻原本好可愛既貓仔狗仔，突然識講野，但把聲係叻哥把聲，你會唔會掉左撚佢？

利申：會

唯有食d唔講野既動物

"件"

唔知佢自然的性交係點定義
應該就唔係你個個意思

食啲啞嘅動物

可能把聲白韻琴咁

隻狗捉住你嚟un咪自然囉，呢個時候你唔犯法
如果我無理解錯

大哥哥.............

到時虐畜會成為潮流

講普通話嘅即食

乜依家冇人去農場？ 以前學校bio成日搞field trip去嘉道理農場睇動物

講廣東話呢？ 食唔食？

有時候諗如果隻雞識同你講生蛋好辛苦唔好食佢啲雞蛋都幾恐怖

同佢講
每星期派一隻獻祭，死得舒舒服服冇痛苦。如果唔係就殺你全族。